msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: routes\product\detail\caseProperties.html:1
#: routes\product\detail\detailCtrl.html:470
msgid "{{item}}"
msgstr ""

#: routes\product\detail\detailCtrl.html:483
#: routes\product\detail\detailCtrl.html:499
msgid "{{item}}:"
msgstr ""

#: routes\product\detail\caseProperties.html:5
msgid "&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;{{propertyName}}:"
msgstr ""

#: routes\customer\modify\_modals.html:25
msgid "Account Confirmation"
msgstr "账户确认"

#: routes\customer\modify\_modals.html:92
msgid "Account Confirmation Email"
msgstr "帐户确认电子邮件"

#: routes\customer\modify\_modals.html:40
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:135
msgid "Account Confirmed"
msgstr "账户确认"

#: routes\customer\modify\_modals.html:56
msgid "Account Not Confirmed"
msgstr "帐户未确认"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:186
msgid "ACTION REQUIRED ON ORDERS REVIEWED"
msgstr "审核通过的订单需要操作"

#: routes\order\create\order-comment\order-comment-modal.html:24
msgid "Add Comment"
msgstr "添加备注"

#: routes\order\create\shoppingbag\shoppingbagCtrl.html:63
msgid "Add Product"
msgstr "添加产品"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:197
msgid "Address :"
msgstr "地址部分1 :"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:203
msgid "Address Details :"
msgstr "详细地址 :"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:166
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:391
msgid "address.part"
msgstr "地址部分"

#: routes\customer\modify\_modals_done.html:74
msgid "Are you sure that you want to delete that customer?"
msgstr "你确定要删除那个客户吗?"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:105
msgid "Being processed and allocated orders"
msgstr "正在处理和已配货订单"

#: shared\templates\main.sidebar.html:36
msgid "Being processed and<br>Allocated orders"
msgstr "正在处理并已配货"

#: routes\order\create\order-summary\order-summaryDirective.html:32
msgid "Brand Discount"
msgstr "品牌折扣"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:235
msgid "Building / Apartment :"
msgstr "门牌号"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:528
#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:114
#: routes\order\create\order-comment\order-comment-modal.html:23
#: routes\order\create\shoppingbag\shoppingbagCtrl.html:143
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: routes\order\create\components\_customerSearchModal.html:35
msgid "Cancel Search"
msgstr "取消"

#: routes\order\detail\draftorder\draftOrderInfo.html:74
msgid "cancel-draft-order"
msgstr "取消草拟订单"

#: routes\order\create\components\_draftOrderSaveComponent.html:46
msgid "characterRemaining"
msgstr "剩余字符"

#: routes\order\create\shoppingbag\shoppingbagCtrl.html:146
msgid "CHECKOUT"
msgstr "结账"

#: routes\order\create\shoppingbag\shoppingbagCtrl.html:28
msgid "Checkout as Guest"
msgstr "以访客身份下单"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:525
#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:111
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:258
msgid "checkout.address.back"
msgstr "返回"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:82
msgid "checkout.address.billing.address"
msgstr "账单地址"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:242
msgid "checkout.address.boutique.pickup"
msgstr "您是否希望到门店提货"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:275
msgid "checkout.address.check.same.address"
msgstr "送货地址和账单地址相同吗?"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:127
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:337
msgid "checkout.address.choose.address"
msgstr "在你的通讯录中选一个地址或者在下面输入一个新的账单地址"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:279
msgid "checkout.address.no"
msgstr "否"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:131
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:341
msgid "checkout.address.select.address"
msgstr "选择地址"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:272
msgid "checkout.address.shipping.information"
msgstr "送货信息"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:37
msgid "checkout.address.tax.exemption"
msgstr "免税"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:247
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:506
msgid "checkout.address.validation.error"
msgstr "系统无法认证这个地址，请向客户查询并修改"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:45
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:47
#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:33
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:33
msgid "checkout.address.vat.refundable"
msgstr "VAT 增值税发票"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:277
msgid "checkout.address.yes"
msgstr "确定"

#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:32
msgid "checkout.confirmation"
msgstr "确认"

#: routes\order\create\order-summary\order-summaryDirective.html:34
msgid "checkout.confirmation.apply"
msgstr "申请"

#: routes\order\create\order-summary\order-summaryDirective.html:58
msgid "checkout.confirmation.balance"
msgstr "余额"

#: routes\order\create\order-summary\order-summaryDirective.html:45
msgid "checkout.confirmation.del.charge"
msgstr "运费"

#: routes\order\create\order-summary\order-summaryDirective.html:41
#: routes\order\create\order-summary\order-summaryDirective.html:52
msgid "checkout.confirmation.incl.VAT"
msgstr "包括增值税"

#: routes\order\create\order-summary\order-summaryDirective.html:56
msgid "checkout.confirmation.maison.charge"
msgstr "品牌优惠"

#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:40
msgid "checkout.confirmation.order.details"
msgstr "订单明细"

#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:242
msgid "checkout.confirmation.order.info"
msgstr "订单信息"

#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:252
msgid "checkout.confirmation.order.ref.no"
msgstr "订单号"

#: routes\order\create\order-summary\order-summaryDirective.html:51
msgid "checkout.confirmation.order.total"
msgstr "订单总价"

#: routes\order\create\order-summary\order-summaryDirective.html:23
msgid "checkout.confirmation.pricePerUnit"
msgstr "单价"

#: routes\order\create\order-summary\order-summaryDirective.html:22
msgid "checkout.confirmation.quantity"
msgstr "数量"

#: routes\order\create\order-summary\order-summaryDirective.html:20
msgid "checkout.confirmation.ref.no"
msgstr "订单号"

#: routes\order\create\order-summary\order-summaryDirective.html:19
msgid "checkout.confirmation.size"
msgstr "尺寸"

#: routes\order\create\order-summary\order-summaryDirective.html:40
msgid "checkout.confirmation.subtotal"
msgstr "小计"

#: routes\order\create\order-summary\order-summaryDirective.html:48
msgid "checkout.confirmation.vat"
msgstr "增值税"

#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:83
msgid "checkout.delivery.discuss.with.client"
msgstr "当你客户在讨论时请这样措辞…"

#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:63
msgid "checkout.delivery.estimated.delivery"
msgstr "预计送货日期是"

#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:44
msgid "checkout.delivery.free.delivery"
msgstr "免运费"

#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:84
msgid "checkout.delivery.instruction"
msgstr ""
"如果今天就处理你的订单，预计送货日期是： 在左边引用按入标准送货选项后给出的送"
"货日期. 如果客人要求更早一些送货,按入下一个选项加急送货然后给出日期看客人是否"
"接受.如果客人还是需要更快送货(隔夜到达), 请让客人了解到我们很乐意先为他完成这"
"个订单, 但是只能在一个小时之内再回复他,确认能不能提供特急送货的服务."

#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:41
msgid "checkout.delivery.options"
msgstr "送货选项"

#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:70
msgid "checkout.delivery.requested.delivery"
msgstr "请求交货日期"

#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:42
msgid "checkout.delivery.select.delivery"
msgstr "请选择送货方式"

#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:119
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:89
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:110
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:80
msgid "checkout.delivery.shipping.country"
msgstr "运送地(国家)"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:12
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:12
#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:12
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:12
msgid "checkout.payment.addresses.label"
msgstr "地址"

#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:216
msgid "checkout.payment.conditions"
msgstr "已经告知客户销售条款"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:24
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:24
#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:24
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:24
msgid "checkout.payment.confirmation.label"
msgstr "确认"

#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:206
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:206
#: routes\order\detail\orderdetail\deliveryAddress.html:32
msgid "checkout.payment.delivery.billing.same"
msgstr "送货地址和账单地址一致"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:16
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:16
#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:16
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:16
msgid "checkout.payment.delivery.label"
msgstr "送货"

#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:165
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:162
#: routes\order\detail\orderdetail\deliveryMethod.html:9
msgid "checkout.payment.estimated.delivery.date"
msgstr "预计送货日期"

#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:246
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:249
msgid "checkout.payment.place.order"
msgstr "提交订单"

#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:168
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:165
#: routes\order\detail\orderdetail\deliveryMethod.html:11
msgid "checkout.payment.requested.delivery.date"
msgstr "请求交货日期"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:20
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:20
#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:20
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:20
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:39
msgid "checkout.payment.review.payment"
msgstr "回顾及付款"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:174
msgid "City :"
msgstr "城市 :"

#: routes\order\create\components\_customerSearch.html:52
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:153
msgid "Click button to resend account confirmation email"
msgstr "点击按钮将重新发送账户确认邮件"

#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:128
msgid "Click to confirm account"
msgstr "点击按钮确认账户"

#: routes\order\create\components\_customerSearchModal.html:6
#: routes\order\create\components\_draftOrderSaveComponent.html:7
#: routes\order\create\shoppingbag\_stock-quantity-modal.html:6
#: routes\product\detail\_stock-quantity-modal.html:6
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:257
msgid "Company Name :"
msgstr "公司名称"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:292
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:250
msgid "Complete Account"
msgstr "完整帐户"

#: routes\order\detail\draftorder\draftOrderInfo.html:70
msgid "complete.draft.order"
msgstr "完成草拟订单"

#: shared\global-directives\modal-with-confirmation\modal-with-confirmationDirective.html:30
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: routes\customer\modify\_modals.html:104
#: routes\customer\modify\_modals.html:120
#: routes\customer\modify\_modals.html:22
#: routes\customer\modify\_modals.html:37
#: routes\customer\modify\_modals.html:53 routes\customer\modify\_modals.html:7
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:125
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:134
msgid "Confirm Account"
msgstr "确认账户"

#: routes\customer\modify\_modals.html:73
#: routes\customer\modify\_modals.html:88
msgid "Confirm Account Email"
msgstr "确认电子邮件帐户"

#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:133
msgid "Confirm Account?"
msgstr "确认账户？"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:255
#: routes\customer\form\_newsletter-options.html:3
msgid "CONTACT OPTIONS"
msgstr "联系人选项"

#: routes\order\create\components\_customerInformation.html:33
#: routes\order\create\components\_customerSearchModal.html:29
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:160
msgid "Country :"
msgstr "国家 :"

#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:90
msgid "Create gift message"
msgstr "创建礼品卡信息"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:3
#: routes\customer\create\createCtrl.html:11
#: shared\templates\main.sidebar.html:26
msgid "Create New Customer"
msgstr "创建新客户"

#: shared\templates\main.sidebar.html:32
msgid "Create New Order"
msgstr "创建新订单"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:359
msgid "CRM INFORMATION"
msgstr "CRM信息"

#: shared\templates\main.sidebar.html:22
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:9
msgid "Customer Detail"
msgstr "客户详情"

#: routes\customer\modify\_modals_done.html:111
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:57
msgid "Customer has been deleted."
msgstr "客户已经被删除"

#: routes\customer\search\searchCtrl.html:21
#: routes\order\create\components\_customerSearch.html:8
msgid "Customer ID (Email, SWSE ID, SAP ID)"
msgstr "客户ID（邮箱 / SWSE ID / SAP ID）"

#: shared\templates\main.sidebar.html:16
msgid "Customer ID, Email"
msgstr "客户编号或邮箱"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:17
#: routes\order\create\components\_customerInformation.html:6
msgid "Customer Information"
msgstr "客户信息"

#: routes\customer\search\searchCtrl.html:5
#: routes\order\create\components\_customerSearch.html:3
#: routes\order\create\components\_customerSearchModal.html:8
msgid "Customer Search"
msgstr "客户搜索"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:303
#: routes\customer\create\createCtrl.html:65
msgid "customer.button.cancelCreation"
msgstr "取消"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:249
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:237
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:241
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:256
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:515
msgid "customer.button.checkAddress"
msgstr "确认地址"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:304
#: routes\customer\create\createCtrl.html:66
msgid "customer.button.createAccount"
msgstr "创建客户账号"

#. {{brand}} expands to the selected brand
#. brand expands to the selected brand
#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:260
#: routes\customer\form\_newsletter-options.html:9
msgid "customer.create.contactByBrand"
msgstr "是的,我乐意收到{{brand.code}}产品和活动的相关信息"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:291
#: routes\customer\create\createCtrl.html:53
msgid "customer.create.isLegal"
msgstr ""
"只有法定成年人(大多数国家是18岁)且具备签订合同的法定资格才可以通过客户联系中"
"心或网站订购产品."

#. brand expands to the selected brand
#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:283
#: routes\customer\create\createCtrl.html:45
msgid "customer.create.isPrivacy"
msgstr "已经告知客人关于{{brand.code}}的隐私条款"

#. {{brand}} expands to the selected brand
#. brand expands to the selected brand
#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:264
#: routes\customer\form\_newsletter-options.html:14
msgid "customer.create.newsLetter"
msgstr "我希望可以收到{{brand.code}}的电子订阅"

#. brand expands to the selected brand
#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:277
#: routes\customer\create\createCtrl.html:39
msgid "customer.create.policyInfo"
msgstr ""
"请告知客户，创建新帐户前必须接受{{brand.code}}的隐私权政策。客户通过客户服务"
"完成注册后将收到一封邮件。该电子邮件包含{{brand.code}}隐私政策的链接，客户可"
"随时上网阅读。此外，客户收到登录的一次性密码。客户登录后表示其接受了{{brand."
"code}}隐私政策。"

#: routes\customer\form\_error-messages.html:5
msgid "customer.error.email"
msgstr "Invalid email"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:220
msgid "customer.error.invalidDate"
msgstr "Invalid date of birth entered"

#: routes\customer\form\_error-messages.html:3
msgid "customer.error.maxlength"
msgstr "This field is too long"

#: routes\customer\form\_error-messages.html:2
msgid "customer.error.minlength"
msgstr "This field is too short"

#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:232
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:257
msgid "customer.error.noAddress"
msgstr "系统无法认证这个地址，请向客户查询并修改"

#: routes\customer\form\_error-messages.html:4
msgid "customer.error.pattern"
msgstr "Invalid input"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:114
#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:153
#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:236
#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:285
#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:293
#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:57
#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:72
#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:97
#: routes\customer\create\createCtrl.html:47
#: routes\customer\create\createCtrl.html:55
#: routes\customer\form\_error-messages.html:1
#: routes\order\create\components\_draftOrderSaveComponent.html:36
#: routes\order\create\components\_draftOrderSaveComponent.html:44
msgid "customer.error.required"
msgstr "This value is required."

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:183
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:174
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:206
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:145
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:357
msgid "customer.form.address5"
msgstr "地址部分1"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:202
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:193
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:215
msgid "customer.form.address6"
msgstr "地址部分2"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:36
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:16
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:16
msgid "customer.form.addressAvailable"
msgstr "填写地址"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:213
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:206
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:62
#: routes\customer\search\searchCtrl.html:31
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:103
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:94
#: routes\order\create\components\_customerSearch.html:35
msgid "customer.form.birthDate"
msgstr "出生日期"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:104
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:112
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:188
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:174
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:400
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:411
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:115
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:85
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:106
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:76
msgid "customer.form.city"
msgstr "城市"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:89
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:101
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:94
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:138
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:348
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:117
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:87
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:108
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:78
msgid "customer.form.country"
msgstr "国家"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:143
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:143
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:196
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:185
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:421
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:433
msgid "customer.form.district"
msgstr "区/县"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:195
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:185
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:51
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:105
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:75
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:66
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:96
msgid "customer.form.email"
msgstr "登录电子邮箱"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:163
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:156
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:45
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:119
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:328
msgid "customer.form.firstName1"
msgstr "名（拼音）"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:82
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:32
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:104
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:310
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:111
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:81
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:102
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:72
msgid "customer.form.firstName2"
msgstr "名（中文）"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:124
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:125
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:39
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:113
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:321
msgid "customer.form.lastName1"
msgstr "姓（拼音）"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:44
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:23
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:25
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:300
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:97
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:71
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:99
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:62
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:90
msgid "customer.form.lastName2"
msgstr "姓（中文）"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:132
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:131
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:109
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:214
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:472
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:101
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:73
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:64
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:92
msgid "customer.form.mobile"
msgstr "电话号码"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:171
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:162
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:120
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:227
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:487
msgid "customer.form.phone"
msgstr "手机号码"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:51
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:32
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:79
msgid "customer.form.preferredLanguage"
msgstr "首选语言"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:32
#: routes\customer\create\createCtrl.html:27
msgid "customer.form.sapId"
msgstr "CDB ID"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:111
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:114
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:189
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:175
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:401
msgid "customer.form.selectCity"
msgstr "选择城市"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:150
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:145
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:197
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:186
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:422
msgid "customer.form.selectDistrict"
msgstr "选择区"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:69
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:51
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:182
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:157
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:372
msgid "customer.form.selectState"
msgstr "选择省"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:233
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:219
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:224
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:200
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:446
msgid "customer.form.selectZip"
msgstr "选择邮政编码"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:63
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:44
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:137
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:181
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:156
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:371
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:381
msgid "customer.form.state"
msgstr "省市"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:24
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:3
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:3
msgid "customer.form.title"
msgstr "称谓"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:227
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:217
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:223
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:199
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:445
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:458
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:113
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:83
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:104
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:74
msgid "customer.form.zip"
msgstr "邮政编码"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:245
#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:233
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:235
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:258
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:250
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:509
msgid "customer.info.addressValidated"
msgstr "已审核地址"

#: routes\customer\form\_fields-CN-2.html:234
#: routes\customer\form\_fields-CN.html:259
msgid "customer.info.customerValidated"
msgstr "客户认证"

#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:50
msgid "customer.info.removeAccount"
msgstr "如客户无任何未结订单，可以删除该账户"

#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:173
msgid "customer.modify.btn.save"
msgstr "保存"

#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:56
msgid "customer.modify.btnDelete"
msgstr "删除"

#: routes\customer\modify\_modals_done.html:11
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:146
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:81
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:175
#: shared\global-directives\modal-with-confirmation\modal-with-confirmationDirective.html:28
msgid "customer.modify.cancel"
msgstr "取消"

#: routes\customer\modify\_modals_done.html:107
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:123
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:141
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:156
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:171
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:187
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:21
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:36
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:52
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:6
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:70
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:92
#: routes\customer\modify\_modals.html:103
#: routes\customer\modify\_modals.html:11
#: routes\customer\modify\_modals.html:119
#: routes\customer\modify\_modals.html:21
#: routes\customer\modify\_modals.html:36
#: routes\customer\modify\_modals.html:52 routes\customer\modify\_modals.html:6
#: routes\customer\modify\_modals.html:72
#: routes\customer\modify\_modals.html:77
#: routes\customer\modify\_modals.html:87
#: shared\global-directives\modal-with-confirmation\modal-with-confirmationDirective.html:6
msgid "customer.modify.close"
msgstr "关闭"

#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:161
msgid "customer.modify.info.failedSending"
msgstr "账户确认邮件发送失败"

#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:158
msgid "customer.modify.info.sendAccountEmail"
msgstr "确认重新发送账户确认邮件？"

#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:102
msgid "customer.modify.info.sendPersonalInfo"
msgstr "历峰保存的客户个人信息将通过电子邮件发送给客户"

#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:76
msgid "customer.modify.info.temporaryPassword"
msgstr "如果客人忘了他的密码, 你可以发送一个临时密码给他"

#: routes\customer\modify\_modals_done.html:114
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:12
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:130
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:178
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:194
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:43
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:59
#: routes\customer\modify\_modals.html:110
#: routes\customer\modify\_modals.html:12
#: routes\customer\modify\_modals.html:126
#: routes\customer\modify\_modals.html:43
#: routes\customer\modify\_modals.html:59
#: routes\customer\modify\_modals.html:78
#: shared\global-directives\modal-with-confirmation\modal-with-confirmationDirective.html:35
msgid "customer.modify.ok"
msgstr "确认"

#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:34
msgid "customer.modify.sapId"
msgstr "CDB ID"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:15
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: routes\customer\detail\_draftorder-list.html:7
msgid "darftOrderSearch.listing.UID"
msgstr "草拟订单UID"

#: routes\order\create\components\_customerInformation.html:20
#: routes\order\create\components\_customerSearchModal.html:28
msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:124
msgid "Date of Birth :"
msgstr "出生日期 :"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:302
#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:317
msgid "Delete Account"
msgstr "删除帐户"

#: routes\customer\modify\_modals_done.html:108
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:124
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:71
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:82
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:93
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:47
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:55
msgid "Delete Customer"
msgstr "删除客户"

#: routes\customer\modify\_modals_done.html:96
msgid "Deleting Customer"
msgstr "正删除客户"

#: shared\templates\main.sidebar.html:24
msgid "DETAILED CUSTOMER SEARCH"
msgstr "详细客户搜索"

#: shared\templates\main.sidebar.html:31
msgid "Detailed Order Search"
msgstr "详细订单搜索"

#: shared\templates\main.sidebar.html:41
msgid "Detailed Product Search"
msgstr "详细的产品搜索"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:24
#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:50
#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:78
msgid "Detailed Search"
msgstr "详细搜索"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:219
msgid "District :"
msgstr "区/县 :"

#: routes\order\detail\draftorder\draftOrderInfo.html:9
msgid "draft.order.uid"
msgstr "草拟订单UID"

#: routes\order\detail\draftorder\cancelDraftOrderConfirmation.html:11
msgid "draftorderdetail.label.cancelSuccess"
msgstr "草拟订单已成功取消"

#: routes\customer\detail\_draftorder-list.html:9
msgid "draftOrderSearch.listing.creationDate"
msgstr "订单日期"

#: routes\order\detail\draftorder\draftOrderInfo.html:15
msgid "draftOrderSearch.listing.Reservations"
msgstr "已预留产品"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:345
msgid "draftOrderSearchTab.label.searchTitle"
msgstr "草拟订单"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:118
msgid "Email :"
msgstr "电子邮箱地址 :"

#: routes\order\create\components\_customerSearchModal.html:25
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: routes\customer\modify\_modals.html:123
msgid "Email Not Send"
msgstr "电子邮件不发送"

#: routes\customer\modify\_modals_done.html:191
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:111
msgid "Email not sent"
msgstr "电子邮件还未发送"

#: routes\customer\modify\_modals_done.html:175
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:109
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:160
msgid "Email will be sent"
msgstr "将会发送电子邮件"

#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:100
msgid "Enter your personal message"
msgstr "输入你的个人信息"

#: routes\order\create\shoppingbag\shoppingbagCtrl.html:114
#: routes\order\create\shoppingbag\shoppingbagCtrl.html:123
msgid "exclSalesTax"
msgstr "不含销售税"

#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:229
#: routes\order\detail\draftorder\draftOrderInfo.html:13
#: routes\order\detail\orderdetail\paymentInfo.html:19
msgid "expiry.date"
msgstr "截至日期"

#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:136
msgid "Failed confirming account"
msgstr "帐户确认失败"

#: routes\customer\modify\_modals_done.html:127
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:58
msgid "Failed deleting customer."
msgstr "删除客户失败"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:356
msgid "FAVORITE LIST"
msgstr "收藏夹"

#: routes\customer\search\searchCtrl.html:47
#: routes\order\create\components\_customerInformation.html:28
#: routes\order\create\components\_customerSearch.html:26
#: routes\order\create\components\_customerSearchModal.html:27
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:112
msgctxt "First Name 1"
msgid "First Name :"
msgstr "名（拼音） :"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:99
msgctxt "First Name 2"
msgid "First Name :"
msgstr "名（中文）:"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:69
msgid "Full Name :"
msgstr "姓名："

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:63
msgid "Gender :"
msgstr ""

#: routes\order\create\shoppingbag\shoppingbagCtrl.html:31
#: shared\global-directives\user-context-bar\user-context-barDirective.html:67
msgid "GUEST"
msgstr "访客"

#: routes\order\create\shoppingbag\shoppingbagCtrl.html:15
msgid "Guest Checkout"
msgstr "以访客身份下单"

#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:60
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:51
msgid "heading.customer.information"
msgstr "客户信息"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:281
msgid ""
"I wish to receive the {{vm.user.default.brand.code | uppercase}} newsletter"
msgstr "我想收到关于{{vm.user.default.brand.code | uppercase}}的新闻"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:273
msgid ""
"I would like to receive new information about {{vm.user.default.brand.code | "
"uppercase}} products and events"
msgstr "我想收到关于{{vm.user.default.brand.code | uppercase}}的产品和活动信息"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:89 shared\templates\main.sidebar.html:33
msgid "In review Orders"
msgstr "审核中订单"

#: routes\order\create\shoppingbag\shoppingbagCtrl.html:113
#: routes\order\create\shoppingbag\shoppingbagCtrl.html:122
msgid "inclSalesTax"
msgstr "包括增值税"

#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:261
msgid "label.cancel"
msgstr "取消"

#: routes\order\detail\orderdetail\personalInfo.html:13
msgid "label.dob"
msgstr "出生日期"

#: routes\order\detail\draftorder\cancelDraftOrderPopup.html:10
msgid "label.no"
msgstr "否"

#: routes\order\detail\draftorder\cancelDraftOrderConfirmation.html:16
msgid "label.ok"
msgstr "好"

#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:254
msgid "label.order.date"
msgstr "订单日期"

#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:72
msgid "label.select.date"
msgstr "选择日期"

#: routes\order\detail\draftorder\cancelDraftOrderPopup.html:11
msgid "label.yes"
msgstr "是"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:42
#: shared\global-directives\user-context-bar\user-context-barDirective.html:16
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:130
msgid "Language :"
msgstr "语言 :"

#: routes\customer\search\searchCtrl.html:41
#: routes\order\create\components\_customerInformation.html:16
#: routes\order\create\components\_customerSearch.html:21
#: routes\order\create\components\_customerSearchModal.html:26
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:106
msgctxt "Last Name 1"
msgid "Last Name :"
msgstr "姓（拼音）:"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:93
msgctxt "Last Name 2"
msgid "Last Name :"
msgstr "姓（中文） :"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:231
msgid "LATEST PLACED ORDERS"
msgstr "最新订单"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:50
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:22
msgid "Light Account"
msgstr "访客帐户"

#: routes\order\create\components\_customerInformation.html:26
msgid "Login Email"
msgstr "邮箱登录"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:325
msgid "Modify Account"
msgstr "修改帐户"

#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:11
msgid "MODIFY CUSTOMER"
msgstr "修改客户"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:309
msgid "Modify Light Account"
msgstr "修改访客帐户"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:58
msgid "modifyCustomer.label.personalInformation"
msgstr "个人信息"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:70
msgid "modifyCustomer.label.preferredLanguage"
msgstr "首选语言"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:72
msgid "modifyCustomer.label.selectLanguage"
msgstr "选择语言"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:287
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:83
msgid "modifyCustomer.label.title"
msgstr "称谓"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:560
msgid "MY LAST PLACED ORDERS"
msgstr "我上一次的订单"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:515
msgid "MY LAST VIEWED ORDERS"
msgstr "我最近看过的订单"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:28
#: routes\order\create\shoppingbag\shoppingbagCtrl.html:10
msgid "New Order"
msgstr "新订单"

#: routes\customer\modify\_modals_done.html:56
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:85
msgid "New password not sent."
msgstr "新密码还未发送"

#: routes\customer\modify\_modals_done.html:40
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:84
msgid "New password will be sent."
msgstr "新的密码将会发送"

#: routes\order\create\components\_customerInformation.html:40
msgid "New Search"
msgstr "重新搜索"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:348
msgid "noDraftOrderPlaced"
msgstr "顾客尚未下达草拟订单"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:189
msgid "Number :"
msgstr ""

#: shared\templates\main.sidebar.html:29
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:752
msgid "ORDER ALLOCATED"
msgstr "已配货"

#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:313
#: routes\order\create\order-comment\order-comment-modal.html:6
#: routes\order\create\order-comment\order-commentDirective.html:5
#: routes\order\detail\draftorder\draftOrderShoppingBag.html:48
msgid "Order Comment"
msgstr "订单备注"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:337
msgid "ORDER DETAIL"
msgstr "订单明细"

#: shared\templates\main.sidebar.html:13
msgid "Order ID"
msgstr "订单号"

#: routes\order\create\shoppingbag\shoppingbagCtrl.html:121
msgid "Order Total"
msgstr "订单总价"

#: routes\order\detail\draftorder\draftOrderInfo.html:37
msgid "orderdetail.label.authorizationNo"
msgstr "授权号"

#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:129
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:120
#: routes\order\detail\orderdetail\billingAddress.html:3
msgid "orderdetail.label.billingAddress"
msgstr "账单地址"

#: routes\order\detail\draftorder\cancelDraftOrderConfirmation.html:5
#: routes\order\detail\draftorder\cancelDraftOrderInprogress.html:5
#: routes\order\detail\draftorder\cancelDraftOrderPopup.html:5
msgid "orderdetail.label.cancelDraftOrder"
msgstr "取消草拟订单"

#: routes\order\detail\draftorder\cancelDraftOrderInprogress.html:9
msgid "orderdetail.label.cancellingDraftOrder"
msgstr "正在取消草拟订单"

#: routes\order\detail\draftorder\draftOrderInfo.html:23
msgid "orderdetail.label.dateOfEndReturn"
msgstr "退货截止日期"

#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:178
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:175
#: routes\order\detail\orderdetail\deliveryAddress.html:4
msgid "orderdetail.label.deliveryAddress"
msgstr "送货地址"

#: routes\order\detail\draftorder\draftOrderInfo.html:21
msgid "orderdetail.label.deliveryDate"
msgstr "送货日期"

#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:160
#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:164
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:154
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:161
#: routes\order\detail\draftorder\draftOrderInfo.html:19
#: routes\order\detail\orderdetail\deliveryMethod.html:4
#: routes\order\detail\orderdetail\deliveryMethod.html:8
msgid "orderdetail.label.deliveryMethod"
msgstr "送货方式"

#: routes\order\detail\detailCtrl.html:7
msgid "orderdetail.label.draftOrderDetail"
msgstr "草拟订单详情"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:61
#: routes\order\detail\orderdetail\personalInfo.html:12
msgid "orderdetail.label.email"
msgstr "电子邮件"

#: routes\order\detail\draftorder\draftOrderInfo.html:29
msgid "orderdetail.label.enteredBy"
msgstr "订单创建人"

#: routes\order\detail\draftorder\draftOrderInfo.html:33
msgid "orderdetail.label.invoiceSent"
msgstr "发票单独配送"

#: routes\order\detail\draftorder\draftOrderInfo.html:11
msgid "orderdetail.label.orderDate"
msgstr "订单日期"

#: routes\order\detail\detailCtrl.html:8
msgid "orderdetail.label.orderDetail"
msgstr "订单详情"

#: routes\order\detail\draftorder\draftOrderInfo.html:17
#: routes\order\detail\draftorder\draftOrderInfo.html:56
msgid "orderdetail.label.orderStatus"
msgstr "订单状态"

#: routes\order\detail\draftorder\draftOrderInfo.html:31
msgid "orderdetail.label.orderType"
msgstr "订单类型"

#: routes\order\detail\draftorder\draftOrderInfo.html:35
msgid "orderdetail.label.paymentAmount"
msgstr "付款金额"

#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:214
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:226
#: routes\order\detail\orderdetail\paymentInfo.html:4
msgid "orderdetail.label.paymentMethod"
msgstr "支付方式"

#: routes\order\detail\orderdetail\personalInfo.html:14
msgid "orderdetail.label.preferredLanguage"
msgstr "首选语言"

#: routes\order\detail\draftorder\draftOrderInfo.html:47
msgid "orderdetail.label.vatRefundable"
msgstr "VAT 增值税发票"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:64
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:119
msgid "ORDERS BEING PROCESSED"
msgstr "订单正在处理"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:409
msgid "ORDERS ON HOLD"
msgstr "订单冻结"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:476
msgid "ORDERS PENDING STOCK"
msgstr "等待库存"

#: routes\customer\detail\_draftorder-list.html:17
msgid "orderSearch.listing.Email"
msgstr "顾客/邮箱ID"

#: routes\customer\detail\_draftorder-list.html:13
msgid "orderSearch.listing.Label"
msgstr "标签"

#: routes\customer\detail\_draftorder-list.html:11
msgid "orderSearch.listing.OrderExpiryDate"
msgstr "到期时间"

#: routes\customer\detail\_draftorder-list.html:15
msgid "orderSearch.listing.Reservations"
msgstr "已预留产品"

#: routes\customer\detail\_draftorder-list.html:19
msgid "orderSearch.listing.StaffID"
msgstr "客服人员 SAP ID"

#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:220
#: routes\order\detail\orderdetail\paymentInfo.html:10
msgid "payment.bank.name"
msgstr "银行名称"

#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:226
#: routes\order\detail\orderdetail\paymentInfo.html:16
msgid "payment.status"
msgstr "状态"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:647
msgid "PENDIND ECOM-MANAGER DECISION"
msgstr "等待电商经理的决定"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:610
msgid "PENDING ANTI-FRAUD RECOMMENDATION"
msgstr "等待反欺诈审查的建议"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:301
msgid "PENDING ANTI-FRAUD RECOMMENDATION/NOT REVIEWED"
msgstr "等待反欺诈审查的建议 / 未审核"

#: shared\templates\main.sidebar.html:35
msgid "PENDING EXCHANGES"
msgstr "待换货"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:97 shared\templates\main.sidebar.html:34
msgid "Pending returns"
msgstr "待退货"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:167
msgid "Perfecture :"
msgstr ""

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:13
#: routes\customer\create\createCtrl.html:21
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:17
msgid "Personal Information"
msgstr "个人信息"

#: routes\customer\search\searchCtrl.html:54
#: routes\order\create\components\_customerSearch.html:13
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:136
msgid "Phone 1 :"
msgstr "电话号码 :"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:142
msgid "Phone 2 :"
msgstr "手机号码 :"

#: routes\order\create\components\_customerInformation.html:18
msgid "Phone1"
msgstr "订单联系人电话1"

#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:91
msgid ""
"Please select the font and enter the customer's personal message of up to "
"125 characters"
msgstr "请选择字体并输入客户的个人信息（最多125个字符）"

#: shared\global-directives\modal-with-confirmation\modal-with-confirmationDirective.html:21
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:227
msgid "PO Box :"
msgstr "邮政信箱"

#: routes\customer\create\_createCtrl_CN.html:274
#: routes\customer\create\createCtrl.html:36
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私条款"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:532
#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:119
msgid "proceedToNextStep"
msgstr "下一步"

#: shared\templates\main.sidebar.html:39
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:685
msgid "PRODUCT RETURNS"
msgstr "退货"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:36
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:211
msgid "Province :"
msgstr "省市 :"

#: shared\templates\main.sidebar.html:5
msgid "Quick Search"
msgstr "快速搜索"

#: routes\order\create\shoppingbag\shoppingbagCtrl.html:83
msgid "refNo"
msgstr "参考号"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:721
msgid "RELEASED ORDERS"
msgstr "已发送订单"

#: routes\order\create\order-comment\order-comment-modal.html:15
msgid "Remaining Characters"
msgstr "剩余字符"

#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:150
msgid "Resend Confirm Email"
msgstr "重发账户确认邮件"

#: routes\order\create\shoppingbag\shoppingbagCtrl.html:142
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:355
msgid "REVIEWED ORDERS PROCESSED BY ECOMM MANAGERS"
msgstr "审核过的订单由电商经理处理"

#: routes\order\create\shoppingbag\shoppingbagCtrl.html:118
msgid "salesTax"
msgstr "增值税"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:85
msgid "Salutation :"
msgstr ""

#: routes\order\create\components\_customerSearchModal.html:21
msgid "SAP ID"
msgstr "客户ID（邮箱 / SWSE ID / SAP ID）"

#: routes\order\create\shoppingbag\shoppingbagCtrl.html:145
msgid "Save Draft Order"
msgstr "保存草稿订单"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:531
#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:118
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:264
msgid "save.order.button"
msgstr "保存草拟订单"

#: routes\order\create\components\_draftOrderSaveComponent.html:52
msgid "save.order.pop.cancel"
msgstr "取消"

#: routes\order\create\components\_draftOrderSaveComponent.html:41
msgid "save.order.pop.draft.label"
msgstr "草拟订单标签"

#: routes\order\create\components\_draftOrderSaveComponent.html:26
msgid "save.order.pop.expiry.date"
msgstr "到期时间"

#: routes\order\create\components\_draftOrderSaveComponent.html:61
#: routes\order\create\components\_draftOrderSaveComponent.html:9
msgid "save.order.pop.header"
msgstr "保存草拟订单"

#: routes\order\create\components\_draftOrderSaveComponent.html:79
msgid "save.order.pop.ok"
msgstr "OK"

#: routes\order\create\components\_draftOrderSaveComponent.html:69
msgid "save.order.pop.order.status"
msgstr "保存订单状态"

#: routes\order\create\components\_draftOrderSaveComponent.html:71
msgid "save.order.pop.order.uid"
msgstr "草拟订单UID"

#: routes\order\create\components\_draftOrderSaveComponent.html:16
msgid "save.order.pop.preserve.reservation"
msgstr "预留产品库存"

#: routes\order\create\components\_draftOrderSaveComponent.html:53
msgid "save.order.pop.save"
msgstr "保存"

#: routes\customer\search\searchCtrl.html:64
#: routes\order\create\components\_customerSearch.html:49
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: shared\templates\main.sidebar.html:9
msgid "Search by Order ID"
msgstr "订单号"

#: shared\global-directives\ec-country-select\ec-country-selectDirective.html:5
#: shared\global-directives\product-language-select\product-language-selectDirective.html:2
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: routes\order\create\checkout-delivery\checkout-deliveryCtrl.html:94
msgid "Select a font style"
msgstr "选择字体"

#: routes\customer\modify\_modals.html:107
msgid "Send Confirmation Email"
msgstr "发送确认电子邮件"

#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:108
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:110
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:159
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:83
msgid "Send email"
msgstr "发送电子邮件"

#: routes\customer\modify\_modals_done.html:22
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:37
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:53
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:7
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:73
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:82
msgid "Send New Password"
msgstr "发送新的密码"

#: routes\customer\modify\_modals_done.html:142
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:157
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:172
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:188
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:107
#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:99
msgid "Send Personal Information"
msgstr "发送个人信息"

#: routes\customer\modify\_modals_done.html:147
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:160
#: routes\customer\modify\_modals_done.html:25
msgid "Sending email"
msgstr "正发送电子邮件"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:39
#: shared\global-directives\user-context-bar\user-context-barDirective.html:5
msgid "SHIP TO"
msgstr "运送至"

#: routes\order\create\shoppingbag\shoppingbagCtrl.html:43
msgid "Shopping Bag"
msgstr "购物袋"

#: routes\order\create\order-summary\order-summaryDirective.html:5
#: routes\order\detail\draftorder\draftOrderShoppingBag.html:5
msgid "shoppingBag"
msgstr "购物袋"

#: routes\order\create\shoppingbag\shoppingbagCtrl.html:81
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:249
msgid "State :"
msgstr ""

#: routes\order\create\shoppingbag\shoppingbagCtrl.html:112
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: routes\customer\modify\modifyCtrl.html:28
msgid "SWSE ID"
msgstr "SWSE ID"

#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:97
#: routes\order\create\checkout-payment\checkout-paymentCtrl.html:88
#: routes\order\create\components\_customerInformation.html:12
msgid "SWSE ID / CDB ID"
msgstr "SWSE ID / CDB ID"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:154
msgid "SWSE ID / SAP ID :"
msgstr "SWSE ID / SAP ID:"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:77
msgid "Title :"
msgstr "称谓 :"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:289
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:85
msgid "title.code.0001"
msgstr "先生"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:291
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:87
msgid "title.code.0002"
msgstr "女士"

#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:293
#: routes\order\create\checkout-address\checkout-addressCtrl.html:89
msgid "title.code.0003"
msgstr "小姐"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:181
msgid "Town Chome Banchi Bnago :"
msgstr ""

#: routes\order\create\checkout-confirmation\checkout-confirmationCtrl.html:223
#: routes\order\detail\orderdetail\paymentInfo.html:13
msgid "transaction.id"
msgstr "交易号码"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:32
msgid "Unconfirmed Account"
msgstr "未确认帐户"

#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:121
#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:188
#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:233
#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:303
#: routes\dashboard\dashboardCtrl.html:357
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:353
msgid "WISHLIST"
msgstr "心愿单"

#: routes\customer\search\searchCtrl.html:59
#: routes\order\create\components\_customerInformation.html:30
#: routes\order\create\components\_customerSearch.html:44
msgid "Zip Code"
msgstr "邮政编码"

#: routes\customer\detail\detailCtrl.html:242
msgid "Zip Code :"
msgstr "邮政编码 :"

#: routes\customer\form\_fields-CN.bak.html:24
msgid "姓（中文）*"
msgstr ""

#: routes\customer\form\_fields-CN.bak.html:3
msgid "称谓*"
msgstr ""

#~ msgid "Ident.No"
#~ msgstr "产品货号"

#~ msgid "checkout.addres.no"
#~ msgstr "数字"

#~ msgid "currency"
#~ msgstr "人民币"
